{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010815",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 행복동산펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 予約人数が追加される場合、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 体少年混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償を請求されることがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他のお客様に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合、全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映される場合があるので、自動的に予約キャンセル処理後に再予約することができます。 予約したペンションでは個別バーベキューが楽しめます。 バーベキュー利用時、追加料金が発生します。 客室はメゾネットタイプで、幼児や児童と一緒に使用する際は安全に注意してください。 すべての客室でIPTVとWi-Fiを利用できます。 インターネットの使用に心配なく、迅速かつ便利にご利用いただけます。 カラオケは1時間に10,000ウォンの料金がかかります。 ペンション内には広い芝生と駐車可能な空間があります。 周辺の観光地には洪川江、南怡島、大明ビバルディパーク、ボルディパーク、龍門寺があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "体少年混宿は可能ですか？",
            "answer": "体少年混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時間はありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償を請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに料金表が誤って反映されることはありますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映される場合があるので、自動的に予約キャンセル処理後に再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "予約したペンションでは個別バーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー利用時、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプはどのようなものですか？",
            "answer": "客室はメゾネットタイプで、幼児や児童と一緒に使用する際は安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用は可能ですか？",
            "answer": "すべての客室でIPTVとWi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "カラオケは利用できますか？",
            "answer": "カラオケは1時間に10,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地には洪川江、南怡島、大明ビバルディパーク、ボルディパーク、龍門寺があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 580,
        "QA": 767
    }
}